唔怪得複製唔到第2個香港啦, 打貪果個最撚貪, 直頭貪撚上宇宙

笑撚死人